好似好多ching破產

去叫個雞，放鬆下先啦

認真，你用500蚊去叫個雞，可能會搵到人生樂趣

打哥原來好呢d ......

佢意思係

叫雞惹埋d性病番黎

人生中黑仔起黎係無上限

真樂趣

是但啦

我無呀 我只屌自己女人

未派先拎